Wechat M記買25-10

無限金錢

又可以唔洗去m記
無we7

之前一百一百咁送
依家十蚊己經縮咗

睇吓強國燒到幾耐錢

一無優惠 即刻用返apple pay

咪係
所以香港人真係犯賤
錢多就驚
錢少仆到去

Apply Pay/ Android Pay 呢期OK都25-5

即係開個wechat show俾佢睇就買$25-$10？

用點餐機 自動扣

麥當勞送一百蚊
個撚個唔洗比錢
仲唔摺埋